他週日早上的習慣是把它們切成小塊，炸脆，然後疊成煎蛋卷。 Reichl最喜歡的食物書|瀏覽器| 2011年8月11日|每日野獸 
 範春看著培根煎蛋卷在火上變黃、飛濺，她對它非常感興趣。 城鄉兒童生活|阿納託利·法國 
 範春坐在沙發上，下巴和桌子齊平，吃著熱氣騰騰的煎蛋卷，喝著氣泡蘋果汁。 城鄉兒童生活|阿納託利·法國 
 在易北河畔吃早餐(煎蛋卷配麵包)，然後乘船返回德累斯頓。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 當一個朋友向她談起她競爭對手的沙龍時，她驚呼道:“Voil bien du bruit pour une煎蛋卷加豬油。” 愛德華·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|愛德華·吉本 
 她帶來了不加牛奶的咖啡和煎蛋卷作為早餐，但我們也總是有一定量的培根。 Lt.-Col書信。 喬治·布倫頓·勞裡，喬治·布倫頓·勞裡